只有女人同基佬先會食格仔餅！！

十足十精液

我老豆同男朋友鍾意食格仔餅
我呀媽同我都唔多鍾意, 寧願食雞蛋仔

咁生命麵包呢?

成口精

你係屌都屌煉奶啦 有佢係到乜春都似精架啦

不少食物都要在製作過程加入煉奶，但格仔餅是射上面的！

係個罐到開口倒上去架喎

唔通我係基佬

想令人聯想起射精而已… 重點是淋上面像精！

睇完個post忍唔住落街買咗個

巴打啲精咁多色水既

咩人諗咩野

不推不是人

哦